世界各地好多人都夢見呢個神秘男，真身原來係佢

你曾經夢到過上面這個男人嗎？2006年1月紐約的一個女人去看精神科，因為長期睡覺都會夢到同一個人，這使他的睡眠品質嚴重受到影響。在精神科醫師的幫助下，女患者指出了夢境中男人的模樣。當時醫師並沒有特別在意，將畫擱置在辦公室的桌上就不管了。直到幾天後，因為同樣因反覆做夢而影響睡眠的患者認出了畫上的男人，他告訴醫師這個男人經常出現在他的夢中，而且他肯定在現實生活中一定沒有看過這個男人。醫師認為這個巧合很有趣，於是便將這張畫給一些同樣受到夢境困擾的患者。

原文網址：

豈料在短短的幾個月內又有4名患者認出了這個男人，但是奇怪的是，他們都聲稱這個男人只出現在他們的夢境中，而不是在現實的生活中看過他。隨後有人將這個男人的肖像畫放在了網上，在短短的兩年里，全球各地等城市超過2000人聲稱在夢境中看到過這張臉，那麼這個夢境男人到底是誰又是誰，第一個把他的故事放在網絡上的呢？是精神科醫師嗎？還是接觸到這張畫像的某個患者？都不是原來整個故事，包括第一個繪製肖像畫的女病人，精神科醫師以及夢到這個男人的患者們，甚至是剛剛提及到夢到過這張臉的來自全球的2000人，這一切的一切都始於一個義大利的網站。

原文網址：

而這個網站是在2008年才建設的，網站的目的在於一幫助夢到過這張臉的網友進行溝通，而查出這個男人到底是誰，在此之前根本就沒有人提到過所謂的夢境男人，你沒有任何人夢到過同一個陌生男子的例子，當時這個網站的架設引起了網絡上的軒然大波，夢境男人的照片也被廣泛流傳，不少人說他們真的在夢境中看到過這個男人，一時間夢境男人到底是真是假，是否存在於夢境中，還是確有其人？

原文網址：

香港當紅裁判發官鄭紀航

不過，呢個仆街紅官又真係幾出名

其實張相好恐怖

不過紅官仲恐怖

頂 忍唔到笑

又真係幾似

Dllm

cls Dllm

冇夢見過呢隻猩猩喎😅😅

下面果隻畜牲黎架咋喎

多謝樓主
之前覺得好恐怖
依家笑到仆街 見到都唔會怕了

笑咗

係現實見到佢仲可怕

樓主貼還貼
Content farm下次就唔好貼Link啦

Sorry ，copy 文嘅時候佢自動送埋條link嚟，冇察覺到

dllm好認真咁睇哂d字

依條仆街

推到比全世界睇到

笑撚左

謎底終於解開

印象好似有套日漫係畫呢個既懸疑題材
好似係講見到呢個人就會慘死。男主係當差既

有人知咩名想睇返

忍唔住笑撚咗

諗起有漫畫係畫佢

媽，呢隻係一隻狒狒

本身仲擔心緊夜晚會夢見佢 最後笑到我仆街

樓主應該打埋 睇完之後send比十個人
如果唔係惡運纏身

呢條撚樣幾時死

狗官

屌你

賤畜

禽獸

屌

拉到最尾嚇死

黑官狗賊

仆你個街 原來就係呢隻共狗

見到都驚

Match

本來一睇 心諗唔係一套日本電影定其中一集黎咩？定係我記錯
睇到下面笑到仆街

笑左

cls

一睇就知係A0

屌

btw 鄭紀航我屌你老母

jojo 奇妙冒險

..

套漫畫都係叫 this man
作者 花林ソラ、恵広史

嚇撚親

屌你
btw 死狗官鄭紀航 依家做投訴師係咪都冇用?

好笑 保持幽默感
幫樓主推下先
樓主幫我去返基巴到推post ok?

痴撚線

高汁

見到下面嗰個慘過見到上面

樣賤

個所謂神秘人起碼都係人樣，但下圖完全唔似人樣。

鄭紀航死全家屌你老母

on9

建議下次加密

笑撚死

推

笑左出聲

屌
本來好驚
而家…

仆街！半夜笑到我瞓唔著

意大利知唔知？應該幫到個研究

...

dllm

本來差d嚇死
依家笑到

律師陳惠源: 法庭究竟係咪要對毫無資源嘅聽障被告如此苛刻 但對有無限資源嘅控方就如此寬鬆？

畀張黑白相嚇死

屌你老母紅官

ThisMan漫畫

本身睇啲字睇到毛管動 好驚今晚會見到佢 點知後面睇完笑到停唔到

仆街笑撚左
原本仲寒左寒

柯南

屌你咩

你老味真係好似

兩個都好恐怖

周志輝

夢男 世界奇妙物語

原來就係佢

睇第一段有d 心寒
睇到尾見到張相就想嘔， 垃圾紅官

push

diu唔想發夢

好撚驚啊
不能只有我見到

cls 笑撚到我仆街

其實係咪耶穌

初頭以為係咩
屌你碌到最低笑咗

世界奇妙物語
夢男

CLS

人畜有別

呢個大仆街

支那狗

忍唔住笑咗，算你狠

Dllm笑左

仆街個頭形好似

世界奇妙物語 有集叫夢男, 係講呢個故事

唔好叫法官啦,叫党官

火星異種

唔戴眼鏡好似

姓鄭嘅都係冚家鏟

馬騮咋
佢咁削

Bale

屌我唔想發夢見到佢惡夢

拉 嚇到人咩

唉

send出國際

reading steiner

【真人版泰山】21歲男子外表如未進化猿人 以草當主食開口現動物叫聲

科大生被鄭紀航判監九個半月案 今向高院上訴期間申請保釋獲批

笑死

高質膠post

屌 恐怖變好笑

張相好恐怖 不過都幾似